\libproblem{rayon}{1996-08-3}
\libproblem{lukashik-olymp(6-7)}{6.17}

\task{
	Вес $P$ системы, состоящей из стакана с водой и пробкового шарика, измеряют в следующих пяти случаях.
	\begin{enumtask}
		\item Шарик свободно плавает в стакане (показания весов $P_1$).
		\item Шарик лежит на чашке весов рядом со стаканом ($P_2$).
		\item Шарик удерживается в полностью погруженном состоянии тонкой невесомой нитью, прикрепленной
		к дну стакана ($P_3$).
		\item Шарик удерживается в полностью погруженном состоянии тонкой невесомой спицей, закрепленной
		над стаканом ($P_4$).
		\item Шарик свободно всплывает ($P_5$).
	\end{enumtask}
	Расставьте показания весов в порядке их возрастания.
}

\libproblem{kozel(1992-2001)}{9.23}

\libproblem{bendrikov}{327}